唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

1）撕一貼十，唔守唔硬碰
2）集中其他post/少開連儂post

以上兩項，冇乜問題

但好明顯有五毛或真心膠
想用各種借口完全取消連儂牆
目標與政府一致

連儂牆本身就係宣傳各項訴求既方法
同「集中訴求」根本冇衝突

而且直接有實物比市民睇到政府無視五大訴求
比佢地睇到保皇狗惡行
對宣傳訴求，掌握輿論民意非常有效

有人話咩雨革失敗例子，玩藝術之類

我想講關乜撚事，遊行又好衝又好貼野又好
各種手法互有長短
點解要響抗爭手法上製造對立
有人鍾意行，有人鍾意貼，有人乜都做
因人而異，每一位做自己想做既方法就最撚有用

最後想講，保皇狗好怕輸民心
好想全面清場但未完全敢郁
最多揾少少廢老搞下
我地自己清場唔搞，保皇狗最開心

推

保皇狗最想我地安坐家中口叫五大訴求
實質乜都唔做

大家係怕雨革既失敗重演渣

連儂牆本意就係你清我貼, 你再清我再貼, 以此對抗政權.
只要連儂牆俾人拆咗, 絕對需要重建, 切記唔好浪費心力死守, 貫徹拆一貼十精神.
大家用守連儂牆嘅心力去集中返實現五大訴求, 提高抗爭效率

上一次失敗唔係咁簡單
主要係抗爭正唔團結 暫時我哋嘅活動都唔會造成分化 應該繼續

正》者

咩唔團結
明明就係因為金鐘後期搞到嘉年華化

就係呢個原因嚇走晒勇武派囉
結果一清就好似海嘯咁

屌又係呢句
雨革係分化同死守所以出事
同依家根本唔同

嘉乜撚年華
你有冇去睇過連儂牆貼左咩

Push

推
我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

係

雨革失敗同連儂牆無大關係，要數誘因頭十都不入

其實連儂牆都起緊好多衝突，都係勇武發揮嘅地方

正解

集中火力 721

遍地開花

唔好死守，有人嚟拆就由得佢，影低佢之後踩多兩腳

勿忘初衷，
唔好將返送中 爭普選運動，變質成守護各區連儂牆運動。

你睇保皇狗，獅子狗咁驚要搞佢就知根本好有用，唔好俾五毛帶錯風向

都係果句兄弟爬山

個個區都要人 點掂

但係今日果單係手足比人圍，唔關守牆事，出面好多post都未知咩事就帶風向又好多正評

我覺得浪費時間囉
宣傳效果唔大
最多都係發洩下情緒

而家個個由金鐘online轉咗玩plant and zombies
Downgrade 晒

屌！

岩！唔守唔硬碰！

根本今次既連儂牆同雨傘果次都唔同性質，今次放上去既都係重文宣成分，五大數求一定有

叫人唔好死守係無問題架，但唔洗屌人架，屌完又無意見，點解唔可以好好地解釋個因果關係？

當年雨傘就係出現一班周圍屌人散播失敗論，令到分化軍心散哂，先真正地失敗

屌人果批當然唔會承認自己咁既合作態度係會有份搞衰成件事

對抗cctvb維穩機器就係靠地區工作

樓主我撐你

雨革就係輸太戀戰金鐘
一個普通市民唔會接觸既地方啊

而家建制係咁同政府割
18區連儂牆 會繼續俾壓力建制

我只係覺得某啲區或者可以按情況直接skip?偏地開花係好事,但好似油塘呢類充滿廢老同黑警嘅地區不如直接唔好整,你幾時聽過垃圾堆填區要開花?

相信住油塘嘅同路人應該都唔會想噚晚嘅事重演

搞連儂墻有咩問題?
平時星期一至六冇示威遊行，連儂墻可以保持住成個運動既熱度。
更可以深入社區，比更多人參與。

輿論同文宣一次過搞，區區都搞。

可貼不用守
折一貼十

冇錯

無錯
連儂牆好緊要
香港人好撚柒無記性
要等人每日返工放工都記得抗爭仍在進行中

勇武一出黎藍絲即收皮

唔係反對搞，如果做到樓主嗰兩點，我覺得可以接受，純粹覺得唔應該執著去守

認同呀，但要貼點都要有人搞事，可能會引藍絲圍屌，然後連登吹雞又出去反圍佢
我覺得警察宿舍附近唔搞好啲
============================
【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

pish

推， 連儂牆嘅成效絕對起到關鍵作用，睇咁多人黎攪事就知影響力幾大， 唔洗守， 支持拆1貼11

我覺得連儂牆要貼、但都係be water,唔需要守，佢撕咪再貼，但唔需要硬碰硬，人又受傷又唔還拖，太高成本。

PISH

推
個個話要搞返其他野有返focus
但係點解要放棄連儂牆

唔鼓勵先出手，但俾人郁一定要自衛+拍片

連農牆低成本，繼續做

因為效益低風險高難吸引到中立淺黃既人

派多d傳單比中立淺黃既人講下中聯辦點疑似架空林鄭好過啦

而家要吸票唔係鬥多加油

冇錯，可以唔守隔日做過

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

你有無睇清楚？

講真 拆就由佢地拆
唔好硬碰

你都戇撚鳩 明明區區連儂牆除咗係集氣之外 仲係一個宣傳好機會 依家已經同5年前好唔同 你醒下啦柒頭

支持"拆一貼十"
激死班友

我哋有時間有心力應該放喺其他抗爭上，唔好浪費時間，比人撕咗唔等於輸㗎，可以再貼㗎，仲可以貼到週圍係
呢啲牆冇人諗住貼一世，咁執著保護佢冇意思

連登有五毛依家先知？

個D POST尋晚仲幾千個正評
連登真係易俾人帶風向

怕有人唔知，提醒大家

同意，連儂牆要keep住，因為可以聚民氣，根本係區選踢走建制的選舉工程，亦可為群眾舒解情緒。

攪 但唔守
話唔攪果班係5毛

左膠害人不淺

兄弟爬山, 各有各做

呢d你認為姐。
18區都貼曬，
一日有幾單藍絲撕下紙其實好正常。

頭先放工落雨，見到五六條友守住幅牆，認真硬膠，有時間就陪下屋企人啦

不分化please
我地唔好内哄

[瘋狂分化］上水613 TG group: 掟燃燒彈,打人,要武裝,之鋒眾志係大台,唔好去沙田遊行

Pish

我同樓主有差唔多諗法

話油塘無用既根本睇唔清未來方向

總之兄弟各有各做，目標正確，唔駛理啲帶風向既留言

push

你想做咪做 但唔好開post洗版咩邊到要人 阻住正常討論

成個版都係膠牆

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

要守就要出手
咪撚比人打到傻仲比人走

個個都話要集中火力乜乜77，唔好搞乜唔好搞物，我就話呢班人一係鬼一係唔知咩叫打遊擊，一開始已經講明兄弟爬山各自努力，人地搞連儂又搞到你？搞到民氣散，社運膠化？我就話呢班人暗啞底其實係大台撚，個個都要聽佢支笛，唔係就話你搞散個運動，其實想自己一台獨大指點江山

係無錯而家連儂牆並無好似衝擊嗰陣個效果咁震撼咁直接，但呢個係因為approach唔同，你正面衝擊可以震撼社會，而連儂牆俾人表達民意訴求係可以令一般市民知道我地係同佢站係同一連線，從陰柔面出擊去聚人心，同陽剛性質嘅地面戰相輔相成，起碼下次你衝嘅時候啲街坊可以由原本鬧你暴力變成你嘅支持者，政府嘅合法性同道德地位就大減

所以都係嗰句，打遊擊就要分散行動，從所有你諗得出嘅方向切入，四面八方咁發動攻勢。我地唔係政權，我地無警察，解放軍等等嘅後援，所以要快閃，要流動，等佢疲於奔命，處在暗中放暗箭，先可以保自己周全同時產生到我地想要嘅效果

話連儂牆唔應該搞嘅根本智撚障，遊行夠冇咩用啦，咪又要出黎遊，你覺得唔好搞你咪唔好參與囉，又唔出黎做領導又唔提有咩可以做

五毛唔想大家落區宣傳五大訴求

支持搞更多連儂牆 撕一貼百！

搞唔係問題,但有班人而家變左守連儂咪on撚嶋囉,又企係到俾人打唔還拖,搞到成個運動弱撚智

和理非遊行同連儂牆呢啲真係唔可以冇 一嚟可以俾非勇武參與 二嚟visual上有啲嘢俾人睇到
大家諗下 如果報紙全部得返勇武場面 觀感上會點
最後同意樓主所講 連儂唔適宜齋守 如果手足因為守連儂而俾人打真係好唔抵 反而撕一貼百仲有效果 等班藍絲條氣chok住睇佢哋撕得幾多

利申: 醒覺咗嘅和理非廢中

我個食古不化既老豆都被感動，唔係無用架，要加油呀！

我覺得係有人守先係問題
要識得棄守
仲有好多冇批判性思維去發表意見
搞到永遠停留二元對立

連儂牆得閒玩下就算 唔洗上心 唔係主線嚟
俾d廢老廢中撕咗 轉頭再貼就得
如果玩連儂牆 會令你攰 令你洩咗道氣 千祈唔好再玩

同意，唔守，唔硬碰！

全部同我入嚟記住勸交第一守則

唔好再搞連儂牆
激嬲中共了

你錯啦，政府唔係唔想我地搞連儂牆，佢恨不得我地一直搞，搞大佢，咁場運動佢就有清晰既攻堅目標

請各位保持理性獨立思考支持運動

整牆都唔係好嘥時間

有人挑釁嘅
自己個邊人多就守吓
形勢不利就先退

反正可以再貼過

要貼但唔好守。記本連儂牆本意就係你拆我起
守住一個地方就唔可以be water , 記住雨革教訓

而家個風吹緊叫人打返佢, 然後叫人cover等佢逃走

互相捉醒, 不要中計
[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

不分化!

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!